香港無人識Frank Ocean?

當年等佢Blonde出等到頸都長，只好將隻channel orange無限repeat

These bitches want Nike, they lookin for a check .. tell them it ain’t likely and you know that bitch need ring like melo.. 音樂真係 universeal language 呀

A potato flew around my room before you came

點會冇

Swim Good最正

Blonde真係藝術品